「秒經」一人一間台北好食餐廳

市民大道火鍋
建宏牛肉麵

暪著嗲

橘色涮涮

金峰

搭單問下 邊間牛肉麵好食

暪著嗲 月頭去左 試食堂同丼飯都麻麻

我覺得胡同燒肉唔錯, 我台北玩6日, 食左2晚 (2同3號店) 服務態度好,食物性價比高 3個人食左700蚊HKD

台北無

桃園街牛肉麵唔錯！

好記擔仔麵。

班台灣朋友極力推薦，食完又真係唔錯。

千祈唔好食無老鍋
又貴又普通

程味珍

陳家涼麵

無名日本料理

召喚雪落花飛

見咁多人講仲諗住試

一入就見到召喚

絲打好似台灣讀書

有無氣氛浪漫d既餐廳推薦？

Danny & company

這一鍋

無老鍋湯底辣同唔辣都好飲喎
係配料普通啫

掂

日本料理除左瞞著爹，邊間好食？

今個星期去食游壽司

老王記牛肉麵

上引水產

胡同燒肉好食啊

一日700？ 個量幾多？

老乾杯
鮨 十兵衛

D&C Bistro

都幾咸，係好食既

我食5 號店一個人都食左800 2 3 號店咁平

兩次去 較貴果啲和牛扒都冇貨 冇得叫

一個人去想食燒肉既話有無推介

無老鍋點會貴呀
湯好味 又有鴨血果d任食
係時間短姐
想靚料可以去鼎王

我一個人去坐BAR 台位
佢燒埋比我 係幾正既
大草蝦 同 橫隔膜最正
但其他就唔太覺值呢個價

三味食堂啲壽司cp值極高

夠膽講呢下犀利

好似要排好耐

睇食評個個話好食

其實又唔係咁差 同千両差唔多囉
但唔洗特登去食就真

老虎醬溫州大雲吞
鴨肉扁

食過覺得一般(未食過鼎王&其他麻辣火鍋)，
個湯都ok，但唔會話好出色果隻，
麻辣火鍋小麻但唔辣，配料就真係同香港打邊爐無咩分別，好處係鴨血任食，同埋招呼幾好，又多gimmick野(影相，野飲)
總括:唔值得特登去食

秋料理

無老鍋抵食wo 係d料一般姐冇乜特別 點會算貴 服務又正

吳留手

打咔

一味屋/乙味屋
同一間但兩個名

唔記得講記得食omakase
最低一個人2000台幣
我食3000 真心好正

馬辣

鼎王 當年出事後.應該少左好多人去.

老四川 都係唔錯的選擇

響食天堂自助餐好正好多嘢食

馬辣 三朵花

點水樓

食小籠包好啦

允壽司 同一個水平 香港要貴一倍先食到

臭臭鍋

牛肉麵真心推介永康牛肉麵

仲有杏子豬扒

仆街中左伏

有冇一條友餐廳推介

麻辣火鍋去親都係紅九九一人鍋
西門町牛店牛肉麵

牛店

邊間滷肉飯好食

游壽司

留名

台灣消費黎講好貴喎ching

得罪講句，其實好撚普通 性價比唔高

MUME
吳留手
無老鍋

牛店好味咩
湯勁淡，冇落鹽咁款
又貴又唔好食

唔好屌 我覺得熊一燒肉幾正

想食燒肉！！！
有咩好推薦啊
就黎去台北喇

Btw 台大果個站 夜晚個間大腸麵線好好味
仲有附近賣四神湯同割包個間野都真係無得輸
附近仲有間鮮榨果汁店老闆好好人價錢一般 但好味

勿相認

乾杯

度小月
仲有間有個「郭」字嘅牛肉麵

問鼎 正

不過貴

lm

去到唔好嗌紅油抄手，食到底，d漿未攪勻咁，好撚難食

信陽麵館

梗係試渾曬打著港式做招牌嘅嘢

難食到嘔

台北車站有間鬼金棒拉麵

好鬼食咩

阿三(汕頭)牛肉麵
阿忠碳烤 (有D貴但幾好食)

呢2間都正

仲巾冇呀？

崩瓦

廖嬌米粉湯-魯肉飯，油豆腐
西門町豆漿-鮪魚蛋香米卷
寧夏夜市-賴記蚵仔煎<-好食過忠誠號幾億倍左右
巴克斯手工蛋餅

藏壽司
鼎王火鍋
天天利魯肉飯
今大魯肉飯
火之舞 和牛燒肉放題
四平街霸王豬腳
御狀元烤肉飯
鬼金棒拉麵 食辣者至愛
旅人咖啡
好滴咖啡

老宋記真善美牛肉麵好撚好食, 140台幣

三朵花

肥前屋鰻魚飯

好正

蒙古紅
麻辣火鍋
食過番唔到轉頭

邊間麻辣火鍋？

度小月係湯個擔擔面難食到爆
係烤魚肚唔錯

上次住台北車站附近，勁多好食嘅嘢，牛肉麵都有兩間

劉山東、良品

推

垃圾

劉山東牛肉麵

三味食堂 抵屌

朱記

好多西餐小酒館都幾好

同樣價錢 係香港應該食唔到

呢間 dairy bistro 氣氛 野食都唔錯，岩岩上網睇返好似執鬼左

另外有間塞子小酒館都ok, 老闆係永和自己開左間小店 試過都唔錯

食過一間叫joyce east , lunch 兩條友食左$1300港紙，唔覺好好食又唔太特別。西餐係番香港食算數

但我去左danny and company鋸扒
lunch 2人都係食左千零蚊港紙 好食過香港個啲喎

Danny 無食過 食過 國賓 A cut 成個lunch set都算唔錯

下次試下

無腦鍋

就黎去，留名學野
三晚食盡有無推介

頂皇

火龍島

無人推？